[隻鴨死左] 38歲歌舞群組病人離世 同時染甲型流感

38歲歌舞群組病人離世 同時染甲型流感

#港聞 一名38歲男子同時感染新冠病毒及甲型流感後不治，是疫情至今最年輕死者。 (12/4/18:11) 全文

禽流感?

鴨型流感?

真係鴨

做鴨做到死，值咩

依個38歲係比屋企人感染
患在腦癱長期要係復康中心

佢屋企人做鴨定係玩鴨？

家下死兩個都唔係真去跳舞玩果班，兩個都係被家人傳染2or3代病人

Oh, bad luck